Crear una página web usando XML y otra página web usando JSON, que contenga los siguientes datos de 10 estudiantes:

•Apellidos
•Nombres
•Semestre
•Paralelo
•Dirección
•Teléfono
•Correo Electrónico
Al seleccionar un estudiante debe mostrar los demás datos del estudiante.